說好的不篤灰?

林卓廷真係篤灰???